1月中補考培正道 求介紹同有野問

各位巴打 雖然我知做申手黨好仆街
但我知無人介紹既話我遲早去搵駕院d師傅
小弟1月9要補考培正道私家棍
唔知各位巴打有無好既師傅介紹下
咁啱自己果個師傅唔得閒
如果有既小弟感激不盡

同埋睇埋3條路都見到好多彎轉
唔想步1137後塵呀

都知私家棍少師傅

上次衰左過車果陣望後面望得唔明顯

巴打

輕輕一推

一推再推

有無弟兄係私家棍pass 架

我以前個c fu 有教私棍
你打比佢問下
Leo 67167205

私棍真漢子

真心枕問點解唔考棍VAN